點睇網媒winandmac屌人唔like自己個page?

今日見到人share呢個page出嚟
話無人留意 希望有人like
本來覺得黃媒要支持下
但入到去見到好多都係repost既野
又或者係主流傳媒有post過既野
甚至有啲Content farm感覺

但最大問題係成日覺得懷才不遇
有啲post無乜人覆/like/唔肯share
個page就會屌9人
講到好似唔like就拖垮成場運動咁

我明做傳媒好辛苦 付出同成果唔成正比
但當個page hit唔起
點解會係audiences既錯？
唔係應該反思下自己個page既質素咩？

立場都撈咗好多年先成為主流
個媒體有質素自然有人睇

利申先 唔係分化 唔同意既可以入去like下個page 然後由我呢個post沉 不過我係想講 黃只係一個最低既門檻 喺黃圈入面可以再選擇自己覺得高質既野 而唔係見到黃 就好似老鳳咁捧紅 咁樣個黃圈先自可以持續做落去

連登仔嚟？唔支持佢就輸、就要屌晒全世界

連登咪一鳩樣

連登仔性格

叫佢轉上郊登轉變下思維

依家有種病態
個市咁唔掂學人開鋪又要人幫
大佬啊唔係老奉架。。
傳真社搞左幾耐？
立場搞左幾耐？

XXX點解冇人提？我屌哂你哋老母 呢個post上唔到熱門就輸

支持唔係問題 但唔好老奉囉
碌下facebook都要俾人鬧垃圾
邊個會繼續睇落去

做到野咪有人like囉，有like先肯做野同d 2盒thx page無分別
ps d 2盒thx 都話自己黃架

原本有like開，見佢咁串即刻unlike

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

打開cctai咪又係呢D POST

連登都係一樣 成日話人地咩人血饅頭 成日要人地跟住自己個standard 爭取bno平權又話割97後 黃店貴$10$8又話人血饅頭 根本都唔係為口左collective good

條友口吻應該係cctai熱門師黎

仲有用fb 果時有睇, 以前唔係咁

windows 同 mac 使用者就係咁

個名叫得Win and Mac就做返IT資訊
開個page做抗爭採訪唔得既？

近排好多人精神突然會崩潰
本身個話題係popo個page同個「黑驚」page
冇啦啦就有人彈出黎話「哦你地玩膠都唔like我」所以自己嬲左

本來想更新番，都係不了。

唔小心㩒咗入留言同inbox，有幾十個留言狂罵，話我地「你有無諗過你同傳真社幾大分別呀，你有無信心好似佢地咁專業呀」。

我地若果收到同等捐款，我地唔會做得少嘢過佢地。但，我．地．係．一．蚊．都．無．收．過，我地連喱騷一開始叫你「入錢入錢入錢」都無講。我地再重申多次，我地原意只係想大家多啲幫手like，見到有文就留個言俾反應廣傳，留．表．情．符．號．都．得，有推就得。

講極都唔明，仲要係咁不停死屌話「你地無立場傳真社咁專業呀嘛，人地咪唔like lor」。

有朋友講過，香港抗爭好得意，真係鬼永遠捉唔到，係要屌撚到同路人唔想再做先安落。

早抖啦屌

都明會好灰嘅，你睇一個post可以10秒睇完，背後人地用咗幾多時間edit你都唔知啦
既然依家你注意到呢個page咪幫同路人宣傳下，唔好再互屌啦

早抖

佢地係咪搞唔清楚個因果關係
其他媒體成功唔係因為有人捐錢先有高質素content出到黎
係因為有高質素content先有人捐錢

你本身科技起家，見你以前已經有話咩邊個邊個event唔請你。宜家轉抗爭就話黃絲唔like唔㩒唔比你賺廣告。咁呢個世界係咁架啦，咁你冇人地出名吖嘛，每個媒體都經歷過呢個時期架啦，冇辦法架喎，係慢慢積名氣架啦，永遠付出同回報冇必然關係架啦。
老實講未轉抗爭media之前已經有follow，啲文有趣咪㩒入去囉，每間media都唔係個個post十幾萬人睇架啦。你宜家出日常or科技post都算係可以用抗爭當沾吓名氣，咁其他細媒體呢？又學你出post？如果百幾個千幾個media blogger youtuber都學你咁，咁我咪好忙？
最後都係嗰句，怨氣post，一次兩次冇問題，個個月都一兩個就變反感架喇。如果你真係有怨言嘅，咪放喺你自己FB囉，無謂倒自己米

winandmac 唔好意思我本身真係未見過
但見到佢話開左十幾年?
如果係真, 十幾年, 咁呢排應該點都都多人睇過以前?
或者佢需要同同行傾下有冇咩方法
其實好多同路人都有近似懷才不遇思想, 我會寧願多啲包容多過先講佢態度點點點
因為佢己經係UPSET同負面情緒, 佢需要先有人安撫佢再傾返個問題

你都成日屌人唔用 linux

你少睇電腦嘢科技嘢未聽過絕對唔出奇

我冇屌人唔 like 我 page

執柒左佢啦欠撚左你架？

原來個page有諷刺龍門難食
咁咪一樣做緊佢地口中既 “屌沉同路人”
個標準去左邊

做得差態度差咪少人like咯

態度差到

成個怨婦咁

改名啦，個名咁撚簡陋，十足小學生開第一個email 果啲名咁（個logo 都係）

唔反思走去屌觀眾
咁既EQ成唔到大事，無視啦

屌票

網媒界熱狗
屌like
做好自己先
一味轉載 無自己content叫媒

熱狗feel
由佢自然死亡

佢個page都無科技新聞睇

"真係鬼永遠捉唔到，係要屌撚到同路人唔想再做先安落"

其實佢都係度屌票...

例如係今次運動入面，flash media，pshk及一眾大學媒體，有好既output，自然會attract到更多人留意同埋like。

其實有邊間媒體會係自己個page度話人唔like，香港人無得救，仲話＂有粗口嫁呢度，驚就唔好睇＂。

好坦白唔係免費，就會要去like。

同埋睇佢依半個月既post
除左k kwong一段自己訪問 同埋一篇餐廳食評...
其餘都係share現有其他news或者人地facebook
之後就會話：抗爭者係咪唔記得，"屌咗咁多次"，做咩唔like and share
坦白講要有content有內容 先可以增加人地CLS你既誘因

佢啱啱PO左個長文
第一句就＊長文，鐘意就睇啦，唔想逼你地班撚閪啦屌＊
撚閪包埋我地?
我CARE你感受, 好似YOUTUBE圈咁我未必啱睇, 但大家同路人就已經CLS支持左先
但你用撚閪黎形容Follow你嘅人?
有啲人自己做PT記者, 咁岩發生事近佢 佢開直播 已經即時多唔少人睇啦
留言都好多人支持佢, 佢仲可以講"叫你地班網民like, share, comment，無人肯做。咁，我地不如俾班刀仔你，埋黎插死我地算。"
你試下感謝下留言同比意見嘅人先啦, 鬧你果啲係一小部分ON9仔之嘛
你淨係記住果啲衰人講嘅野

我見到佢個態度, 我仲LIKE緊真係希望你睇返自己講緊咩, 有冇需要鬧晒周街人

以前重佢重有做電腦新聞都叫有 Like 過，但後期成日 R Like，又屌啲讀者唔 Like 唔 Share... 我心諗你都 On Lun 7 9 ，你做得網媒係咁架啦，後期佢只係 Share 下野我當左佢 Content Farm unlike 左，咁撚小氣既網媒第一次見。成日話佢地無收過錢，睇佢果樣做到成舊屎咁我係贊助商都唔撚落廣告啦。

早兩日先見到佢地發晦氣 呢個所謂媒體真心痴撚線 講真佢啲報道又唔係突出 個名又古撚怪唔知咩定位 出post抱怨自己懷才不遇仲多過本身啲報道 肉酸到呢

而家老撚奉一定要捧紅你？坊間咁多細媒體都係踏踏實實做好自己 大把高質素但未出名嘅都未出聲 呢個濕鳩page走出嚟屌晒全世界唔識欣賞佢 都好撚嘢

It毒撚係咁

其實佢性格缺陷，抱怨左好多年，同上面巴打一樣頂唔順佢不停埋怨，幾年前已經 unlike,佢以為自己好比心機做，內容係點大家有目共睹

Unwire都係copy verge口水味多
睇verge/engadget算

唔出刀, 就係咁

早排已經叫佢哋起碼都上嚟連登宣傳自己
喺自己個page到叫春話冇人like 冇人推有鳩用
唔知想點

香港好多網媒都係請fresh grad,去翻譯the verge,gizmodo，wired,之類外媒，同一時間公司可能持有幾個不同類型media,儲到幾十萬like就可以賣殼比人賺過盤滿缽滿

起碼你都記得佢
向好方面諗, 佢怨咁多年都有心繼續做, 都係有毅力

其實咁樣對佢自己心理都唔係咁健康，如果我同佢熟會建議佢唔好咁執著，作為讀者隔咗個mon都feel到魚能夠量你都唔鐘意啦

Feel到負能量

獨媒都窮咗十幾年但人哋都一直做無講過咩

一開始見佢有cover抗爭就like左，一開始都有特登click去佢網站，但之後好似欠左佢咁個個post都鬧人唔click入佢網站就冇再過理過佢。facebook個like會留比佢，但麻煩佢自己搞掂收入來源先，講真我相信佢已經因為黃而多左views，其餘嘅真係好靠實力，立場黃唔代表可以係瘋狂鬧人嘅乞兒。

佢完全唔理話支持佢嘅人
有乜理由用呢種語氣同FO佢啲人講野呀..

好撚熱狗feel

問題係winandmac作為科技page，本業都做唔好，少人follow係正常

難得仲有香港黑警幫你share，一夜升二萬幾，拾到啦

原本都follow緊碌一碌個page，十個有八個post都係forward再加啲冇意思嘅caption，仲有兩個就係屌黃絲
要人支持同課金你起碼show到你係有potential先啦...唔係嘅我課多啲俾有定位形象專業嘅做大佢仲好科技page但開口埋口都怨婦咁好唔專業

已經有好多人真心俾意見佢地但佢地淨係會死拗啲人唔識欣賞，再唔認真反省下咁嘅態度遲早執
唔係黃藍問題，唔識marketing做生意做唔起係正常

未紅都咁
如果做得起一定串到仆街

夠啦
好kam

前幾日winandmac先串完hk popo呢啲無聊page都有咁多like

人地以德報怨，幾大方

唔知點解好似串緊佢feel

一間冇人識嘅媒體儲到三萬幾like明明都算係咁 但佢到今日都仲係瘋狂出緊post屌緊全世界唔支持佢

屌你真係like埋我嗰份

情緒勒索係咪呢啲

我覺得最諷刺係佢地講到黃就一定要支持

但佢地之前都笑過龍門難食

咁咪做緊自己屌既野

剩係識放負
執柒左去啦
黃都要有質素架

我都係佢之前做科技page個陣follow, 見佢細媒又好似有心做又唔多廣告，但後期好多post都單單打打，又怨婦咁屌嚟屌去，掃到佢啲post都好似比佢屌咁緊，跟住真係頂唔順unfollow左了

做過大學媒體
未有示威之前都係自己摺埋喺大學入面圍爐㗎啦
仲要學校入面都冇人識嗰隻
每年啲人已經清楚知道正經嘢係冇人/唔多人去睇
就算上莊嗰陣幾有抱負做正經嘢都好，始終要諗gimmick/花臣嘢吸引啲人，多咗人睇，啲人先睇到你嘅正經嘢

或者有時真係唔關實力同心機事，真係睇一個機遇，一個po咁啱一紅就出咗名

（不過其實屌讚都係傑出嘅一手嚟，唔理有心定冇意都好，你睇而家連登都有po開啦）

開第一個po嗰陣可能我都會覺得有啲慘，畢竟同路人冇人理

但開成十鳩幾個po喺度不斷屌晒鬼就應該係屌讚屌上癮啦諗住大家會不停un咕咕呵返佢？

明佢想做乜
但呢隻態度唔係個個都受落
睇得多都覺得煩
希望佢地明

見到有人share 諗住同路人就like 左，但一日就頂唔順unlike 返
個page 淨係放負，又無新聞叫人點睇呀……

咁至少由運動既第一日 大學媒體由頭跑到落尾
同其他媒體不相百仲
如果能力唔夠 至少努力已經搭夠
唔係講到懷才不遇而每日放負
睇多幾個post己經唔想睇落去
最重要既content都做唔好 點支持得到呢...